大家小心!!! 唔係跌完 都唔係反彈 只係大戶做市!!!!!!!!!!!!!!!

唔好亂!!!! 唔好上當呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一牛肯定死無全屍架!!!!!!!!!!!!!!

勿忘初衷!!! 繼續目標一致2萬5

你做咩開post....

3幻見

安心買牛

25001

又sing duck

大dodo咁落力救巿

大交合

拯救傻散於水深火熱之中

25000

收到，識做！

靜靜哋贏。。。

有你呢句我就放心

點算，牛咗先見到個post

牛得 一開閘即搶貨

牛B

收左中共錢救市?

13：00 即補

終國復活機會

各位快d all in

靜靜地贏好無

撈底都撈唔切啦

升一升, 而家又再開put 啦

麵神好準

靜靜地

即賺3格牛

大DODO 幾時會畫圖?? 等左好耐.........

30000見

终於都認自己大戶?

你究竟退出左幾多次
又出番黎

佢冇退出
之前佢係裹出貼經台

明顯係調整後實跌 ~ 浪跌時一定會有少彈，熊市都唔係日日跌 想知經濟點樣，直接睇 10年美國國債 / 黃金最實際

買國債既都係大戶，最精明既投資者 ... Yield Curve 都答晒你大戶真實想法

DODO面一出手
個巿立即有反應

老母面都唔識
大dodo快d祝福佢

牛軍準備

巴打咁認真

但個浪就係跌到2萬5先彈呀麻

麵神救市

Ok. 做record:
now HSI: 26177

今日清到倉真係好清
似係虛火
星期一肯定又跌

呢位清心水清

講講上證okay?

牛得

大DODO

陣間開埋記招又爆升燈到

沽爆佢

又救市...

麵仔又救市, molamola

信埋你今次

靜靜地贏唔得嘅

收到了

一定爆升啦

大都督近排變明燈 睇定啲好

Thanks.all in 牛

係跌完 係反彈

D牛一車車咁送去屠房

所以經濟差係咪10年國債價升息跌？

all in左成副身家買牛

有圖有真相

燈神

唔好呀

我ALL IN左熊熊嫁

strong hold 牛牛

暫時暴力托先得百幾點 下星期點頂